500w 夠吾夠推gtx 1070？ 同埋咩牌子好d

條ram改左做2條8 gb ram 2133
求各位大神幫忙🙏🙏

吾你老母

唔好答樓主條垃圾

唔 ,sorry😅

點解呢？🤔

條list唔錯，火牛用gtr 1000w就得

Gtr 600w夠
佢機箱都係gtr有加成

你跟條list去買就真係死得

樓主假膠